Привет!

Сегодня мы будем учиться работать с сервером.

Сервер нужно устновить, это делается командой: 
```
npm install -g json-server
```

Сервер запускается командой: 
```
json-server --watch db.json
```
Эту команду нужно выполнить в директории склонированного проекта, там где лежит файл README.

После этого откройте страничку в браузере по адресу: http://localhost:3000

Код нужно писать в файле ./public/app.js, для применения правок — перезагружайте страницу.

*Пользуйтесь Chrome Developer Tools > Network > XHR, чтобы смотреть какие запросы уходят на сервер, и какие ответы сервер возращает. Там же можно посмотреть возникающие ошибки.*

*Не стесняйтесь пользоваться отладкой и ставить в коде точки останова: `debugger;`, а так же выводить промежуточные результаты в консоль. Главное, перед отправкой готового решения нам, удалите этот отладочный код :)*.

*Если сервер перестанет отвечать на запросы, просто перезапустите его в консоли*.

Список задачек:

1. Допишите функцию addUserFetch, используя метод fetch и учитывая следующие детали:

    - Функция должна принимать информацию о пользователе в виде js-объекта с полями, описывающими пользователя. 
    Cреди них не должно быть поля "id". Функция должна возвращать промис.

    - Добавлять пользователя на сервер нужно HTTP-методом POST, по урлу "/users", заголовок Content-Type должен иметь значение "application/json". 

    - В случае успешного добавления пользователя, сервер пришлет ответ с только что добавленными данными в формате JSON, и в этом объекте будет содержаться "id" пользователя. 
    Функция должна распарсить полученный JSON, и зарезолвить промис значением id добавленного пользователя;

    - В случае ошибки, например при передаче в функцию addUserXHR не объекта, функция должна реджектиться с ошибкой, в тексте которой должен содержаться код ошибки из ответа сервера и его текстовое описание.


2. Допишите функцию getUserFetch, используя метод fetch и учитывая следующие детали:

    - Функция должна принимать на вход число — id пользователя. Функция должна возвращать промис.

    - Получить пользователя можно по урлу "/users/{id}", HTTP-метод для получения — GET.

    - В случае успешного запроса пользователя, сервер пришлет ответ содержащий JSON c информацией о пользователе.
    Функция должна распарсить полученный JSON, и зарезолвить промис полученным js-объектом.

    - В случае ошибки, например при передаче в функцию getUserFetch id несуществующего пользователя, функция должна реджектиться с ошибкой, в тексте которой должен содержаться код ошибки из ответа сервера и его текстовое описание.

3. После реализации функций addUserFetch и getUserFetch должна заработать функция checkWork.
Запустите ее и проверьте что все работает без ошибок.

4. Реализуйте addUserXHR и getUserXHR используя XMLHttpRequest.

5. Перепишите функцию checkWork, чтобы она вызывала методы addUserXHR и getUserXHR.

Отправь нам на почту ссылку на свой репозиторий с решением!